班尼斯：不應頒冠軍畀利物浦

利物浦名宿班尼斯表示，如果球季未踢完就結束，而英超冠軍卻頒予紅軍，這個想法是荒謬的。
很多人認為利物浦今季踢了29場取得27勝，在聯賽榜遙遙領先，因此應該將冠軍頒給紅軍。不過班尼斯（John Barnes）認為，如果賽會無法完成餘下賽事，利物浦不應成為冠軍。 「有人說該把冠軍給利物浦，他們領先25分，但為了足球的完整性，必須完成賽季。」班尼斯說，「我不是只談論英超，還有在英冠、英甲、英乙等升降班問題。你不能無視剩餘的三分之一球季，把冠軍給利物浦，而沒有升降班，這是不對的。」 「你要頒獎那就代表包尾3隊要降班，英冠前3名要升班，尾3隊要降班。這不合理（頒冠軍給紅軍），因為如果這樣，英冠榜首會說，『我們領先15分，為甚麼不能直接升班？』」

無贏硬架

班尼斯嘅意見，將會令你响利物浦嘅地位變為零

咁嘅環境點踢埋佢？

所以要完成左先好開始下一季

大家都保持返1.5米嘅距離

唔係話班照升，但就唔使降班咩

咁熱狗啲熱誠飛剷咪出唔到

死獌狗班尼斯

名宿就平常心喇

G持

垃圾猁呢啲三四線細會學人講名宿
咁南華同傑志都可以搞返個名人堂

咁英超咪23隊

利物浦應該拎冠啦

利申：至憎猁狗

唔識中文字？
無人care邊個係冠

呢條賤種當年拎唔到英超都唔想班後輩拎

英冠得頭兩名係自動升班

咁英超咪22隊

大義滅親

不嬲咁講

平常心！

平常心啦
捧得我利都唔係為咗捧盃㗎啦

別高興,別以為叫高普

好